{
    "question": "Saat gelas dalam keadaan dingin lalu dituang air panas akan retak,hal itu terjadi karena adanya..........yang tidak meratamohon dijawab y",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<h3>karena adanya <strong><em><u>pemuaian</u></em></strong> yang tidak rata</h3><p></p><p><em>semo</em><em>ga</em><em> membantu</em><em>.</em></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-perilaku-seorang-pelajar-yang-mengimani-bahwa-all-285",
            "question": "Sebutkan contoh perilaku seorang pelajar yang mengimani bahwa allah swt maha mengetahui",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak contekan saat ulangan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>C</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>o</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>ebagai</strong><strong> </strong><strong>seorang</strong><strong> </strong><strong>pelajar</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>mengimani</strong><strong> </strong><strong>bahwa</strong><strong> </strong><strong>Allah</strong><strong> </strong><strong>swt</strong><strong> </strong><strong>maha</strong><strong> </strong><strong>mengetahui</strong><strong> </strong><strong>antara</strong><strong> </strong><strong>lain</strong><strong> </strong><strong>=</strong></p><p></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencontek</strong><strong> </strong><strong>saat</strong><strong> </strong><strong>ujian</strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>berbohong</strong><strong> </strong><strong>kepada</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>/</strong><strong> </strong><strong>guru</strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencuri</strong><strong> </strong><strong>barang</strong><strong>\u00b2</strong><strong> </strong><strong>milik</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>sekelas</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>seperti</strong><strong> </strong><strong>pensil</strong><strong> </strong><strong>atau</strong><strong> </strong><strong>bolpoint</strong></p><p></p><p><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>tetap</strong><strong> </strong><strong>semangat</strong><strong> </strong><strong>belajar</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "item-penting-apakah-yg-harus-dimiliki-hero-claude-a-dhs-b-twili-118",
            "question": "ITEM PENTING APAKAH YG HARUS DIMILIKI HERO CLAUDE \r\nA. DHS\r\n\r\nB. TWILIGHT ARMOR\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. DHS</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena hero claude,adalah hero yang menggunakan basic attack yang lumayan menjadi sumber kekuatannya, selain skill skill nya. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-malaikat-berketurunan-hingga-banyak-jumlahnya-114",
            "question": "Apakah malaikat berketurunan hingga banyak jumlahnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Malaikat itu jumlahnya tak dapat dihitung, hanya Allah yang mengetahui jumlah malaikat seluruhnya. Cuman yang wajib kita ketahui sebagai umat islam ada 10, Jibril, Mikail, Israfil, Izrail, Munkar, Nakir, Rakib, Atid, Malik dan Ridwan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jadi malaikat bangak bukan beranak, punya keturunan atau sebagainya. Tapi karena memang Allah menciptakannya banyak hingga kita tak mampu mengetahuinya. </p><p></p><p>Nabi Muhammad SAW juga mengisahkan tentang banyaknya malaikat yang menjaga neraka jahannam. Rasulullah SAW bersabda:</p><p></p><p>\"Neraka Jahannam pada hari kiamat memiliki tujuh puluh ribu kendali, setiap kendali ditarik oleh tujuh puluh ribu malaikat,\"\u00a0(HR. Muslim).</p><p></p><p></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-yg-mengalir-dari-kutup-negatif-ke-kitub-positif-adalah-335",
            "question": "Suatu yg mengalir dari kutup negatif ke kitub positif adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>arus listrik jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "langkah-langkah-yang-harus-di-lakukan-pada-saat-melakukan-olahrag-215",
            "question": "Langkah langkah yang harus di lakukan pada saat melakukan olahraga renang adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya Ndak tau kan saya ikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-balhaaa-d-oually-a-adalah-contoh-kalimat-b-huruf-620",
            "question": "16    \u0628\u0627\u0644\u062d\u0627\u0621 )\r\nd. Oually\r\nA adalah contoh kalimat ...\r\nb. huruf\r\nAda berapakah jumlah huruf Khofad\r\nc. isim\r\nd. qosam\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini a b c nan apa apa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mohon maaf aku nggak ngerti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-yang-diakibatkan-kurang-gerak-olah-raga-adalah-350",
            "question": "Penyakit yang diakibatkan kurang gerak ( olah raga ) adalah .....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tukang tulang akan sakit dan bisa membuat gemuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apresiasi-seni-rupa-nusantara-apa-yang-dimaksud-karya-s-182",
            "question": "Jelaskan apresiasi seni rupa nusantara? apa yang dimaksud karya seni rupa murni? apa yang dimaksud dengan karya seni rupa terapan? dan berikan contohnya! apa yang dimaksud seni rupa tradisional? apa yang dimaksud tekstur? apakah yang dimaksud dengan budaya tradisional? apa yang dimaksud pagelaran? bagaimanakah menilai estetisnya pada suatu karya seni? uraikan perbedaan antara patung monument dengan patung kerajinan!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> bemdkdj</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bsbttdrjgduyfg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-benda-untuk-mempertahankan-kedudukan-disebut-511",
            "question": "Sifat benda untuk mempertahankan kedudukan disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelembaman (inersia) jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-mikroskop-merupakan-sesuatu-yang-sangat-berguna-untuk-mem-567",
            "question": "Mengapa mikroskop merupakan sesuatu yang sangat berguna untuk memplajari sel ? jlaskan !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerna dgn bantuan mikroskop benda sekecil apapun dapat dilihat dan dipelajari secara terperinci</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>moga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}